過年又要諗辦法擊退親戚

年年都問幾時結婚 老豆老母都會加把口問埋一份 之前都會求其答「聽日啦！」但似乎開始唔Work 仲有咩辦法？

年年都會去旅行避左

返嚟都會見到 都會問㗎？

各位鄉親父老、叔伯兄弟、姨媽姑姐、八公八婆、八掛嘅觀眾埋嚟食花生啦。

不才決定將自己奉獻俾偉大嘅上帝，上帝欽點我成為先知，說俾大家聽神嘅意旨。上帝叫你地每個人掉低五舊水，以換走利是封入面嗰二十雞，先可以向我依個先知問長問短。一切都係神嘅安排，請大家排隊俾錢，呀唔係，排隊發問。

若然係佛教天主教道教印度教嘅朋友就自己改改啲字眼。

親戚死得七七八八

仲以為幫親戚細路開年

親戚通常初一一齊食飯一次過，而我起碼初四後先返，所以唔會見到

你唔食撚哂佢唔好問我問題

毒撚無女囉

你以為無女就唔會問你幾時結婚咩？

其實...